香港邊度有清耳屎果d 螺絲批賣？？

求教

呢隻有用? 我左耳有粒陳年耳屎但一直無從入手

冇撚用

邊隻有用？

有用就賣到成行成市啦

求其去診所, 佢會比枝油你,
一用就會出黎...

去診所洗耳 好想去但油耳冇乜耳屎

youtube 有條支試用. 效果不如期望

用耳x潔

檻藍油 倒幾滴落耳 過兩日就清哂啦

買過,可以自己洗,不過後果自負
大粒耳屎有用,粉狀既我覺得無咩用